林鄭月娥稱檢測人數無定目標 多與寡跟政府歡迎度無關

普及社區檢測計劃至今中午有超過61萬人預約登記。

行政長官林鄭月娥今早出席行政會議前，回應是否滿意登記人數時說，當局沒有為檢測人數設特定目標，人數多寡亦與政府受歡迎程度無關。

她承認，市民可能因不清楚計劃詳情，而產生憂慮和恐懼，從而缺乏信心參與檢測，但她表示，計劃屬於自願性質，協助找出社區的患者，以讓市民盡快恢復正常生活，檢測過程非常簡單和安全，希望更多市民參與。

被問到已經押後的立法會選舉能否提前舉行，林鄭月娥說舉辦選舉並非一件小事，選舉並不只涉及投票日的工作，亦關乎很多事前準備工作。她說，7月31日宣布延遲選舉的決定非常艱難，當時已經連續多日新增確診個案過百宗，由於不知道疫情何時回落，並保留立法會正常運作的週期，因此決定將選舉延後一年舉行，英國的地方選舉亦同樣押後一年。

合理呀, 因為歡迎度一早負數

牙娥自己又深喉咗未?

佢日日都深喉架啦

冇人支持班冚街！做乜衰乜。

今朝個班藍屍已成condom

一成都冇

佢見咁小人實咁講嫁
如果到幾百萬人參加實話係靠中央支持推行依個計劃所以咁成功

陳肇始料500萬市民參與全民檢測 細節仍待敲定

佢又無講錯
多與寡係同市民智力有關

無定目標學人叫人全民檢測

佢都知政府冇支持度

愚民檢測

支那咁快戴定頭盔
多人咪話市民歡迎政府囉你隻支那狗

呢個港共政權真係好可憐！

咁點解叫「全民」
真係on99

笑恥話有估計有500萬人喎，又500慢人啊？

日日幫習大大深喉

多人驗會話受歡迎

少人驗就話唔關事

淆底喎

不知所謂嘅共產黨就用埋不知所謂嘅特首，希望呢個政權係出年年尾完全瓦解......